
                      Lo mejor: James Franco, James Franco, James Franco y la fotografía.

Lo peor: El argumento vacío, Las actrices pésimas y el exceso de planos repetidos. A los 20 segundos queda claro que va de desfases, no es necesario meter los mismo planos cada 15 minutos.
        
            